停留現階段

對大陸人或者香港人，奶共係打工，去歐美先係生活。
如果大家都仲用玩同打工心態係冇可能打敗敵人。